港地有無違反地契?

觀塘站係唔係24小時通道，係的話地鐵點解可以落閘?